其實馬會班廢佬係咪藥酒當啤酒咁飲？

個個都成身藥酒味